[含片] 有冇人見過片入面嘅巴打

發夢係YouTube 見到段咁嘅片，有冇人見過片入面嘅狗仔

片入面淨係影到佢地係冇帶委任証嘅情況下係示威者方面行翻入狗群，好擔心佢地安危

希望大家可以認得出佢地，宣傳比身邊嘅人知，保護大家安全。

如果有補充嘅影片/相片資料就更好

推